有冇人諗過武漢病毒其實係未來生化武器

為左測試，坐時光機黎２０１９年放毒
睇下死幾多日，將數據記錄好之後拎返去未來

咁都好撚弱雞

樓豬係平行世界論者
否定咗歷史一致論